唔怪得zara長期請人啦

做左排zara入面啲人西到。好多仲要係mk仔做左幾日己經睇清。做多幾個月真係不得了

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

幾錢人工

點樣入去做？

13000。準時食飯同收工比人西臉

上網搵囉。長期請人

洗唔洗良好英語？經常見你哋同外國人吹水

唔洗。

係咪真係唔俾著黑衫？

我都想知，同埋我幫襯過呢間野好多次，從來都冇見佢地主動招呼過客人

樓主都話13K仲想要咩招呼，係唔係要包埋出火

人工小多規矩。人事又麻麻

五年前做過pt
要早啲返去換衫開會先比打卡
收工又要打咗卡先比換衫，然後仲要check bag怕你偷嘢

唔怪得啲staff咁閪原來係公司閪

多咗mk 真

諗住呢間嘢啲sales起碼個款會執執
近排入到去啲sales成個樣好似以前去潮特咁

咁其實..間間有規模ge零售都係咁ge🌝

除左得13K人工，仲有咩福利先？

閪到唔閪

出得13K 可以咩福利，唔通有housing allowance 咩

返某間玩具鋪都係咁
好正常
不過返早就可以打左卡先換衫

有冇購物券？勤工/雙糧/花紅、醫療，一年有幾多日大假？我唔相信以上一樣都冇囉

閪過佢地就得
以前都試過搞串it個場
完全唔聽指示做野

真唔真呀仲出13U仔都出到16喇喎

U仔D女好似正好多

12年做過ft果時已經有12.5k,咁多年加得500？

做過幾日倉散工
啲衫污糟到仆街
跟住前幾日去in pt仲未收到電話

你見奴工處同求職集資長期請人果d都冇好野。好野點會長期空缺！？

呢間野出名閪架啦。聽人講多假囉

低人工到咁。。。

同h&m u記一樣 點會有招呼

U記好多外判公司員工喎

香港零售大公司有邊間唔閪
Aeon sogo都閪到仆街

下 我兩年前做都有萬三 冇加過？

Check bag應該所有零售店都會

袋就好多都check
N年前做it都check

沙田見過有大陸閪做 講野仲有鄉音

做過一星期就走左 忙到on9 摺衫摺到傻

【無雷】你不能不知道的＜葉問4＞基礎認識

葉問得了癌症，偏偏兒子不學好，在學校打架鬧事，慘遭學校退學。葉問只好接受弟子李小龍的邀請，去美國為兒子申請學校，豈知華人到了美國受盡歧視，處處碰壁。

李小龍於美國出書，收鬼佬徒弟教功夫，引起唐人街華人武術界不滿。李小龍因此得罪了中華總會會長萬宗華。葉問與萬會長相識之初，因為對於中華傳統武術意見不合，隨即展開了一場詠春對戰太極的戲碼，萬會長發現葉問受傷了，直接收起一隻手跟對方打。

葉問拿不到萬會長的推薦信，無法讓兒子葉正入學。人在異鄉的葉問很想聽到兒子的聲音，可是每次的長途電話都被兒子拒絕接聽，父子關係惡劣。

這時，李小龍的美軍徒弟吳建豪，想將詠春引入美國部隊，受空手道教官打壓，派人去唐人街踢館，被葉問狠狠教訓，挑起了美國海軍陸戰隊跟唐人街的仇恨。

美國軍官趁著中秋晚會把會長綁走，並且打趴了所有會中的武師，找移民局拉人。這時葉問出馬，打趴了挑釁的美國人，美國人又把會長綁入海軍陸戰隊，並且打到重傷。葉問看不下去，認為中國人不能再被欺侮，於是叫吳建豪把他帶入海軍陸戰隊，美國人跟葉問一番激戰之後，再度打趴美國人。

葉問解救了中華總會的貌美女兒若男，但還是無法讓萬宗華會長點頭寫推薦信。

於是，葉問放棄了兒子的留學計劃，決定回香港並與兒子和好，教授兒子葉正畢生絕學，還叫他兒子用機器拍攝。最後，葉問在79歲因癌症去世，畫面切換至徒弟李小龍祭拜，然後開始播放前幾集畫面，包括洪金寶、黃曉明、熊黛林等場景。全劇完。

咩行業都係見佢長期請人都知閪工啦，諗都唔洗諗

大公司間間都長期請

我意思都係由d客自己揀

我都係返左一個禮拜就閃左幾年前

佢咁大間 係比客自己睇自己揀嘅管運模式 呢樣你好難怪佢

日撚日著住喎，點會唔比

好簡單 個日追唔到個Target就sell你
追到 就由你自己慢慢行

吓唔係話罷工咩

上網apply過但冇電話

紅到仆街

on9，萬三去做茶記唔好？

呢間垃圾店 憑咩賣咁貴

12.22 15:30 聲援維吾爾
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

不明身分

啲衫賣咁貴 人工咁小

仲低過9碼保安…… 有冇雙糧花紅

成日ot喎。。食飯係準時既 好早食同準時食囉
市區店真係好撚閪

我返咗3日就閃咗幾年前

又幾撚曲

做咩咁快閃。好多女wo

其實呢啲公司既忠旨黎..
唔會係你旁邊阻你揀野 你有需要先幫..

有一次好忙，講左幾次想去換m巾都唔俾，問到唔知第幾次先知完來過左半個鐘食飯，以為有得去食，點知都係要做埋先有得食。利申現Pt

練定蝗語都得啦

一手資料 ZARA全線收走公仔

廢柴無料先會做依間野,高層都係咁話
莫講話普通sales仔

Zara 唔係pt嘅話全部老女人

屌你係咪on9呀
你有無見過百佳惠康主動招呼你？

Gap ok 起碼我嗰間叫唔差先
但人工偏低係真
利申 返過半年pt

另外有朋友返過hollister話幾好 同同事相處融洽

u記人工有幾多呀？

Pt嘅話$65
Ft就萬五好似

做青衣城啦，長期無人

full幾日假同日返幾多個鐘呀？做倉無咩經驗請唔請先

咁先好
唔使煩住晒

個劇情閪到

普遍呢啲fast fashion brand都唔會主動走過嚟幫
除咗GAP

American eagles煩過閪喎

我寧願佢咪煩9我睇衫

OT O到仆街無OT錢收㗎！
減價仲要踩超過12個鐘添呀！
但要求你打咭打返9個鐘，扮無OT
早收工俾日本仔𨳒

要返得舒服 去h&m
要多錢 去uniqlo
揀zara兩樣都冇

唔過黎sell 咪仲好

大家問心個句，埋黎9up個班，10個有8個都幫唔到手嫁啦
有幾可真係幫到你

咁都唔辭職做到咁辛苦 你去uniqlo做起碼人工高啲

算係咁啦
名牌sales
講出黎都威

竟然有wtsapp 笑咗

黎得呢啲大型連鎖店就係唔想人地招呼
行黎行去問黎問去好撚煩
比我自己慢慢睇好過

爆多啲

間間零售都係咁架喎😂😂😂

AE不嬲都煩

邊忽名？睇過

痴線邊有每個月兩萬買野，一蚊都無，係七五折，咪亂吹

真係越來越多唔識講廣東話

佢係咪講員工價嘅quota係2萬蚊?

咪玩啦，邊有咁偉大

咁係全年囉

想當年個阿姐見到個鬼𡃁仔
衝過去 攬住佢問「are you remember me?」
聽到我好尷尬

我係女

好鍾意自己睇自己揀唔好煩我

而且邊為之有需要?
有需要我就自己會叫你架啦
駛鬼你一開波就係隔離吚吚哦哦
不過我係見過有d閪客會投訴員工唔主動serve佢
又唔係咩貴賓，買個一千幾百就以為自己好大牌咁

屌老母 前日去買衫 試兩件衫啲態度閪撚到
好好禮貌問佢件嬲有冇新
兩條女Sales喺試身室Counter叫我等下
Ok冇問題，企咗試身室外面等咗20分鐘再問佢兩個
之後：等下啦 見唔到我地好忙？
再等咗十五分鐘 再問問佢
：冇新喎 你上網買啦 上網有貨

想知淨係Check一件外套有冇新貨需唔需要35分鐘
求解答

全程又講啲客壞話
嗰客入嚟試衫 唔記得拍袋
又：小姐 拍袋啊 唔拍唔可以試

間野style係唔會主動sell你，唔會搞鳩你，剩係識講welcome，你問佢有無其他碼/未拆既衫係唔會有，佢會同你講已經擺晒出黎，所以顧客見到既sales識係識講welcome、摺衫、收銀。同埋間野係定期做折換fashion（抄），平時唔洗問佢有任何既活動/優惠

呢間野D員工一日返幾多粒鐘，一個月幾多日例假？

你先on9，超市點同講法

9，8

係真..做過

係呀 公司係咁教 唔阻顧客 有需要/佢叫先會幫
最多講歡迎光臨

所有野有零售兩隻仔都係屎

就係唔主動招呼先好，跟住晒好煩

多唔多OT

宜家減價九成要

利申前員工辭職無幾耐

宜家轉左啦 係咁逼你做cs sell客

好撚黑人憎班mk sales

非辦工時間做返工野on9

咪係
有人跟住哂 周身唔聚財咁

係咪間間唔同 有啲cs捉得好嚴
加上最近生意一定差

呢間野西出哂名嫁啦
試過番第二個星期morning briefing比人問我呢個款上年有無賣 撚知咩大佬

最on9係有個concept叫zoning
企個個zone唔可以走開
想去第二個區拎衫要叫同事幫手
問題係call walkie無人會理你
要黎check貨個ipod永遠唔夠用
一係壞一係唔齊

啲硬件同軟件都差到仆街
門口個alarm又成q日響 叫normal多過講welcome

利申 3,4年前做過半個月ft 早走早著

你做左幾耐辭職？

旺舖同靜舖都做過

Briefing例講生意

做左幾耐唔係重點

重點係如果你純為攞零售經驗既可以一試

如果係為長做晉升既就不了

人工低做野多福利唔係特別好

仲要奶共壓榨員工

出面射哂tg都唔比收舖

保安人工15k起打機睇片

睇下你返邊度咋，好多客見到玩手機會投訴，捉到訓教即炒，巡樓打鐘行幾十層樓，有D地方一晚要巡幾次

俾唔俾出去食飯？

有一個鐘食飯

你去邊度食都得

不過就準時一個鐘打卡

幾多號出糧同指定邊間銀行出？

28號，銀行過數無指定

唔好講舖頭員工
佢地個倉都特別仆街

直情係chur

點仆街法？

Walkie同ipod真係cls
間公司好有問題
全日自己企一個zone
唔可以行開 廁所都冇得去
返咗幾日pt就頂唔順

做過三個月pt 埋唔到堆成個毒撚咁

邊間先
我之前做個間ok喎 d人又黃
係經理對上開始鳩

wifi垃圾到爆 長期收唔到

如果件衫買完之後減價
可唔可以退咗即刻再買返同一件

幾年做過pt
但個時ft已經係13000,無諗過人工無加過，真係搵鬼做！
我個時做沙田店，真係忙到水都無得飲。日日都有人last day
做fitting掛衫飛貨到頭暈
啲制度又西，又要早15分鐘番去briefing,下下收工先點9我送番哂所有杉架入倉，走幾轉來回呃多我15分鐘
真係做炒散好過，人工又高啲包伙食

好正常

可以

街客既話會唔比

沙田有條mk 金毛長期係到

我有經驗，係要你背埋個數字男裝，女裝，童裝報數

啲walkie3分1壞舊電又無去叉
有時兩個zone share一部ipod

咁真係急屎急尿點算？

做飲食先包啫

冇俾D客投訴佢呢樣果樣咩

用WALKIE仲駛唔駛一日到黑插住條耳線塞住一隻耳仔呀？

嗌walkie話zone 幾，陳大文要去2
Leader會睇下有無人去緊，要等人翻左zone,同時有人頂你zone，你先可以扎

我幾年前做係你講個種入左倉就收得好差
個時沙田店仲未翻新

如果係咁，間中想飲啖水咪更加難？

依家有冇人知？

寫係紙/簿度 唔洗背

宜家仲係

一日到黑塞住隻耳仔好易發炎架

呢間就係沙華？

海港城渣華
五大訴求
缺一不可

仲要逢一五番新貨briefing每人攞幾件，逐個人講件衫賣點

係㗎！但我個時都唔敢飲太多水，怕要去廁所
番沙田日日對住大陸人，人都癲

邊條金毛呀？

推

通常呢間垃圾每次要OT幾耐時間？

唔係做減價果陣宜家已經多數無OT

因為之前比太多員工投訴過

不過減價就預平均每日O半個鐘啦

OT主要係做執倉？

執場 我發覺所有Zara品牌都係OT執場 屌on9

靚女Sales更衣室幫手出火

多學生妹
之前hollywood個間有個超級靚

我做保安都19000一個月

我上年入去都15k喎

SA底薪得11500

你做top store靠commission拉？

點解
差價又唔會退
其實係咪睇個員工心情

因為退左個件suppose可以用最update個價錢買返

為防止個個黎咁做收返個差價

日返12個鐘？

你幾錢底呀？

淨係想做一個月得唔得

但啱啱先買完就打折真係好唔抵喎
其實係唔係可以咁樣做
只不過睇個員工有冇心情？

奴性極重既一間公司

你可以退左再買另一件同款同size

咁就唔洗蝕個差額

好唔好做先？

仲駛問咩

今日又扮撚晒嘢閂門

從來人買就買唔賣就唔賣架啦 sell閪咩

高層唔係咁諗

買唔到 個朋友話無曬貨好似

去睇野冇人理你 問佢野 佢話你自己拎去試 不過有問必答算係咁 我反而覺得咁樣仲好d

哂氣啦,班垃圾英文差到仆街

如果有朋友做叫佢幫你退完再買就得

我可能 知邊間
我有fd係個到做

其實好難唔知係邊間
不過咁多間鋪頭
都唔怕會自爆
利申 已quit

我見女人做多

炒散 一日9個鐘，禮賓保安

邊到搵。咁爽

南昌地鐵mtr盤，我覺得好輕鬆，好多同學都做緊
要識小小處理d客ge問題

借個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？

招呼你又話攪9你想sell9你
sell 9你又話hard sell
唔撚理你又話唔理的客
真係難服侍

香港人心態係咁

做過一個月，之後俾hr炒撚左。d hr好中意炒人再請。聖誕個陣忙撚到仆街。

佢地係咪請人做完聖誕就炒人？如果係既話真係黑企。我依家做緊聖誕，睇下到時會唔會炒

其實我返過係P&B 都係ZARA集團
HR叫我返ZARA見咁忙冇做

聖誕成個亂葬崗咁,摺到仆街

福布斯 Zara創始人阿曼西奧·奧特加排名第五，身價從250 億美元增至749 億美元，增幅為499 億。

13000.....金拱門譚仔都多過佢⋯⋯

無計。我都要焗做，鬼叫自己窮咩

D人咪一樣走得好快

但今年身家好似縮左水。依家係咁買樓，想收李+成做𡃁

點解？無野做都走？

佢地有部手機可以CHECK

零售經驗,咪係即係摺衫

搵到份人工高D咪走囉

呢間人工同工作量唔成比例

男仔企fiting 有好多靚女搵你試衫

點恰人法？

垃圾工一份，PT一日最少要返幾多粒鐘？

之前好似15k起薪 而家反而13？

要求奧委會終止北京辦2022年奧運 ！

執頭執尾呢D下欄野

公司係咪有返工制服提供架？

可以屌女同事

遲左幾分鐘返去比人屌。話我做乜唔打返公司講會遲到。屌佢老母，又要人換撚左杉先打卡，但啲做耐左既仆街打撚左卡又無人理。佢地爆粗就得，新人爆粗就唔撚得，on撚9到傻。又凸特搵個pt過黎套9我料。

我已經唔多出聲自己做自己野。返工第一日都知咩料，忍撚左2個星期先唔撈。話時話。zara真係多mk仔妹，想搵個清純啲既女都無，啲仔女好多都有紋身，你紋還紋。但唔係個個紋都會有型，瘦奀奀紋到成身都係好柒囉

辭工要幾耐通知？

有邊份工唔係咁？ 🤷‍♂️

做滿7日可以即日通知

做滿1個月就1個禮拜

做滿3個月要1個月通知

呢間垃圾有幾多人可以捱到超過一年呀？

真喎 個陣返太古廣場 仲有5000 新人獎

15k底

我個間勁多閪女人
之前頭幾日返 啲女人望你個眼神勁奇怪 好似參觀緊你咁
跟著放我星期日同星期二 我忍唔住sick leave埋星期一

利申:返左一個月ft就冇做了個人仲開心左

沙田男裝fitting有條女好大波講嘢有鄉音

有冇staff起底？

屋企附近果間 全部mk 仔

唔會主動打招呼

未一個月可以即走

果D人根本唔會做得長，打份閪工同你搏D咩？

有冇人知IFC商場重新裝修果間沙華有冇男裝衫褲賣架？

幾年前做過港島區某間zara d人西到仆街 老seafood剩係識點你做野 自己又唔做 又要d新人企埋d門口西位狂greeting 又忙又多衫褶 做左兩個月就走左

一日有幾多次BEARK TIME？

PT幾錢一粒鐘？

無記錯好似冇break 攰得滯有時去廁所hea下休息下 好多時企到腳斷

屌 間間公司都會比老屎忽點9你做野嫁啦
豬骨頭緊係新人同pt食。
唔忙洗鬼請人咩，請你返去做紙板？

冇break time

得一個鐘食飯

宜家加左

65